建議人仔改版, 全部改用習近平或維尼頭像

毛魔個朵太臭, 令人諗起文革
但習大大就唔同啦, 打貪除虎, 阻止689黑警開槍射殺示威者, 收服梵帝岡, 菲律賓
所做既任何一個決定都係正面
人仔印上佢個頭像, 中國人民未來幾百年都會懷念習大大